香港既所謂大人 我屌晒你地老母

我地屋企比一個瘋婦 一班瘋警攻擊
仲要扮正常到幾時
你班噤有承擔既大人做過咩
要用細佬做盾繼續苟且渡日
年年去64平反晚會既
今日64發生左係香港
你地做緊咩 繼續返工？
仆街啦 你班死垃圾